我皇！普巴！

灌腸未呀臭雞

走數雞

垃圾樓主 又走樓